續約SmarTone / CSL sales入

本身用SmarTone 有三個number 用緊family plan 30/10到期
CSL 有一個number

轉曬去CSL又得，留返SmarTone 又得。求plan

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks